［集思廣益］到底點著bra先叫啱？

說話今日去左peach John到睇bra
本身一直都著70b 但其實我個下圍好細
於是我去到個邊 攞左個65C嚟著一著
著完覺得緊緊地 個gap都幾深
咁就撳鐘叫個職員睇下啱唔啱身
跟住佢話：個圍就啱啦 但個cup要大多個喎 小姐你等等
我個樣已經係
佢攞完個65D之後 我又試
結果又ok 無離罩 都叫有gap
又撳鐘問佢係咪ok
佢入黎望下 我轉左個身 佢又話要大多一個cup
我個樣已經係有啲質疑
試完 今次佢終於話啱
但我自己覺得好似有啲鬆咁
雖然話就話無離罩 但完全無gap 中間係坦蕩蕩咁
我同佢講好似鬆鬆地咁 佢話：啱架啦 咁先啱 咁先裝得晒
我出到去 一面懵懂 係咁諗 明明我平時著70b 但65E真係啱我咩
但我都照聽佢講 買左兩個
你地有冇類似經驗

肥仔都帶bra?

冇相冇圖冇真相

男人老狗載bra

你戴定人戴
再諗下信自己感覺定信人

咁就可以話自己E cup

Peacg john 係假狗size 是常識

有GAP睇落係大D似返個波, 但長期咁樣對個胸唔好, 通常果晚要戰鬥先會咁著法

老老實實, 你幾歲, 點會唔知

想胸形靚就唔好再買68 同peachjohn 哩啲垃圾
睇下satami, mm個啦

減肥喇

我買個個唔厚pad

潮文？

我上網睇過 但65唔係得pj先有咩

19 sorry 真係唔知 唔係假膠

肥仔都怕飛釘

屌呀 教人玩假狗

唔好屌人住 我真係想知咁樣到底啱唔啱

用我對手吸住

佢咪講左

有
我本身著開68買既32A,但見自己肥左想換過d bra
去tutuanna 照拎同一個碼，細到塊布遮唔晒對波既肉
禁鐘叫sales 黎，佢換左32B俾我，但都太緊
佢話其實我應該可以上C，
佢拎左34C完黎岩岩好,包得好好
但個sales 話唔得，呢個唔岩，要留空間俾d肉走入去

之後又俾34D我，話呢個岩岩好
但我見有d離罩，佢話無問題，個size岩

我轉頭叫另一個sales幫我睇，佢又係話岩

但返到屋企再試，都係覺得離晒罩，有問題

肥仔波洗乜戴呀

我真係咁 又俾人當假膠

無圖好難討論

成堆港女無波學人買bra a b cup圍爐取暖

利申條女無波

搵蔡太教你戴bra

可唔可以揸下你對波

Pj無承托
唔好買

所以我都唔知真唔真，上次仲一次買左4個。。。

有無其他絲打都有咁既經歷?

我就係攞返同一樣個size 我心諗個罩細到我切一半肉落嚟我都放唔晒
雖然我知唔同brand每個size都會唔同
所以我先諗我係咪一直著錯 點解會有咁大分別......

我都係
所以買果陣以為日本bra 真係細好多
但返到屋企再試又怪怪地

佢唔係會當面拉開個簾 之後對你邊到唔好直接講 個啲咩 你啊又大細胸 撥肉又撥得唔好

係咪mm好啲 咁w牌又點樣

啱著係唔會有gap架

Sorry唔係想笑你
但68本身都係誇大左個cup數
即係本身你個cup數應該係...

我都係咁
就咁用網上方法度係c
不嬲帶68 34c
去peach john 佢比65g我

有無介紹邊個牌子嘅bra好

所以我先唔知點咁

G
Pmed

Wacoal同以前比好似細size 左
我自己著satami

唔厚pad =唔係假狗size?

自膠 睇錯 各位對唔住

我買無 pad 果d...
同埋自己度都係32B ....

畢嬲日本brand 比正常size 要倒扣返一至兩個cup

我去MM果d 買都係買32B,所以我唔明點解d人話68裝假狗

68 裝假狗係話佢厚到on9嘅pad,唔係話佢假狗size

我去mm係70c 但之前買落個啲68係70b 之前鳩買

68啲厚pad硬到可以扑穿人個頭

唔怪得咁多女話自已D cup E cup

係,但可以夾 gap

佢無咁對我 不過我等果時見到佢咁講人地
度尺果時叫人幫手做證 對比用出面d sales戴bra方法同佢既方法戴bra有咩唔同 幫手做證就唔使排隊
用佢既方法戴bra 手臂又真係會幼d

直接講有咩唔好? 好過焗你買個大d唔岩你戴既bra 仲知自己有咩缺點 可以點改

如果大細胸 佢會幫你改短細胸果邊條側比

但一揸上手就知咩料

屌 一個二個都想夾條事業出黎緊係覺得唔岩size喇

其實要夾gap對波攰唔攰
會唔會好痛

夾得多你就可以有買個胸添

留名學嘢

係
其實厚pad 果d 個杯位細到都唔知放唔放得晒d肉

奈何pj啲款又係幾靚

tutuanna 靚d

68好撚厚墊 頂住好辛苦

其實係咪有走盞位？
試過34D 同 35B好似差唔多咁？

自膠 係34D同36C都好似一樣咁

但其實68都有分light pad 同厚墊

Bodibra都係

其實主要係著得舒服（？）
個個牌子啲size 同cutting 都有出入，我估下圍啱，唔會太緊，同埋個cup 包得住啲肉，側面睇唔會壓住就得。 下下都著到有線嗰啲其實好辛苦囉

啲職員要人著到勁緊

中學生有無啲平價少少嘅bra可以買

呢啲叫sister cup,理論上volume 一樣
但係唔會岩著

咁點樣先知自己係34D 36C 定 38B?

好少見咁大對肥仔波

睇你下圍幾多

Peach john 日本brand好似最大得c
樓主吹水？
仲要個pad厚太仆街

利申歐美size d

regina miracle幾好著 包得晒又唔會谷到行夾實晒咁辛苦

係 雖然係pumpkin jenn介紹
但真係幾好着

日本brand 最大我見過J Cup...

想問如果著著下走位，其實係唔係唔岩size?

係日本見過c以上

RM最舒服 但係兩邊好似承托差少少

有去過pj？

頭已側 sorry

男人老狗買bra用
你喺咪痴撚左線

無乜胸係咪是旦買個著左就得 我成日諗無胸都唔洗買咩托得好既bra 咁諗係咪錯

peach john size細到

唔怪得個個都話自己c,d級

我之前都係咁諗 仲買左成堆冇wire既bra 但比絲打點醒咁樣只會越黎越細同唔集中 永遠改寫唔到胸細既命運

唔好衝出黎柒好嗎

可能下圍唔岩 照睇應該太鬆

你買bra 果陣會有人幫你度咖啦

多得呢d brand 唔少
比班港女扮大cup

好明顯佢個重點係想曬自己歐美size D

Wacoal算唔算假狗？
條女著wacoal70g
次次買完都要等佢改

試過幾間
68, pj, 蔡太都有
都喺聽sales講咩size啱，但著落會成日離罩
然後上年聽人講satami幾好
試過決定唔再轉，因為真心好
舒服之餘又好貼

好 我會參考下

Satami真係好舒服 又唔貴

wacoal都唔錯
我覺得仲舒服過satami 價錢差不多

利申 satami 睇得上眼既款都有齊

即場著未必會feel到啱唔啱自己
要著一排先會知
所以喺需要時間去揾一個適合自己嘅bra

佢啲款喺偏成熟
唯有一個款買多幾隻色

岩size都會走少少 所以要間唔中去廁所撥肉

wacoal唔算
而且大size少少pad都無

服撚左你地 成班友無圖都可以傾咁耐

個10個負評係咩玩法
明明真心討論又唔係假膠

屌 著住拍出黎大家討論研究下啦 又唔係叫你露點

如果走左一半肉係唔係太鬆

太鬆太緊都會走好多
建議絲打去度岩size先買
我係用mm既 尖沙咀店個姨姨好好人
仲好勁 摸一摸就知咩size

我係去旺角sisters brabra買
我自己度75A
但佢幫我度完比左70B我
比75緊好多真係少左走位
著落都係冇gap的
包得岩岩好咁樣
但見佢啲圖又全部有線
佢又話係矯型bra黎
我知係淘寶大陸野但都買左唔少著
有啲真係幾舒服
同埋好平又有成set

34D 同 36C係同一個杯
34 36係圍數 姐係你圍住胸下位置度一圈
C D 係cup size 即係你個胸既大細

當中係有走盞位嫁，
因為唔想整太多個碼，
所以34D 同 36C 係用同一個杯
但條帶唔同 即係36係長過34小小

個計法係 左減右加 或 左加右減
你將圍數 即係34 加大一碼變36
然後cup size 減細一個碼 即係D-->C
就會係同一個杯
但36C 條帶會長過 34D條帶

難分真與假 唔介意幫妳睇下

其實你哋有冇諗過有少少離罩先係啱
可能太過貼服唔係一件好事
好似綁帶咁，紮實咗，就算對波想發育
個位咁緊生唔出，啲脂肪就會轉移去身體其他部位

我好似鳩up出左港女冇波既原因

我都係尖沙咀間mm買
不過佢教站姿呀果啲真係好難改到

我連坐姿都係縮埋一舊
已經換左2次size
依家又要換 但未得閒去

通常係用岩岩好既size 唔會緊哂
離罩d肉咪會周圍走

其實佢個個都咁講 係咪真係咁多人站姿有問題
點解要換size既

mm既cup係咪比正常大一個

Satami 唔貴
我個size 要4xx/1個

試過68, regina miracle同mm
Mm>>rm>>>>>>68
前面有絲打講得岩，rm啲bra兩邊唔夠實，同埋某啲款下面都有時會移位，同埋都幾貴

MM就真係一試返唔到轉頭，全方位都包得實 我去開灣仔店個廣東話唔正嘅姐姐好好人，佢叫我要用隻手「那」晒啲波邊（近armpit位加波下面小小）入個bra先會鞏固胸形

68就狗也不屌是常識吧

我係mm打手

係個bra就你個胸 唔係你個胸就個bra

日本碼係大唔知幾多億
歐美DDD竟然係日本H 戇尻
買矯形喇 係之前個post有講過

推左副乳返中間 依家個bra太細 唔岩帶
所以mm真係有用

我本來戴wacoal70d 轉左mm反而cup數細左一個

我正常 mm d 其他舖都係d

試過mm就以後都唔轉其他lu

有無邊間satami嘅sales特別好人或者特別差

利申 準備去買

香港而家賣啲bra好多都報大兩個cup

我都想知
中學唔知自己咩cup去68買75a
之後去mm買一開始買75b 第二次買75c
但我睇個d av女優或者藝人 佢地c cup都好大下

Mm我當大個半cup..
我平時32d/34c..mm 上到75E
佢忌啲人買得開心啲掛

沙田個間我覺得麻麻
同個妹一齊去買 兩個買到番去都覺得好鬆
著開70c 佢俾75c我
話係要鬆鬆地 但著出街就瘋狂走位

之後去黃埔個間再買
問個sales點解會係咁走位 佢幫我再度
就話我應該著70c/70d
75梗係鬆 仲問我係咪個時肥左
最後個次買個幾個都岩著加好著

咁其實離罩係岩size定唔岩?

Thx sis

唔岩啦

may姐佢真係好好

我就係mm 買

我都係may 姐幫我，
我75b要扣中間果格
其實係唔係買返70，會岩d

我喺wacoal買咗兩個唔同款但同size嘅bra 發現一個有啲緊 緊到壓胸 即係會吱咗少少肉出嚟 另一個又有啲鬆 啱啱著上身會啱啱好 行咗陣就會走位/杯位有少少空隙 點解會咁

Mm係咪即係modemxxx

即變E奶

係satami買係E
係bodibra買係J
我對於每間鋪點樣定cup數真係好疑惑

Mode Marie

唔嘅疑惑
Bodibra 係假狗size 都係常識

唔同款個design 會唔同，唔係同size 就一定岩

我搵開葵芳ice
多態度，上次佢拎左3個我試
點知有兩個都唔岩胸形 我幾唔好意思 佢都無西我面
又幫我較呢樣果樣

日整brand 通病黎

你要睇埋圍數，100c 梗大咖

屌你咩 家陣討論要上傳圖是常識吧
無圖都討論6頁

成班絲打討論
洗乜要圖

終於有人講

圖就要ge 不過見ig d 女都係push up唔知係meh心態 望落好撚假

想問下 mm/rm會唔會幫客度size?

處次去MM,佢會用尺幫你度下圍
cup 數佢會目測，再拎1-2個size 俾你試

我都有留意呢間
其實好多鋪已經由ig轉做地鋪
但全都係淘寶野
我試過係淘寶買過，價錢當然平好多
到手個陣睇到用料都唔差
至少著上去舒服，keep住著一排感覺個胸挻左d

見到女友著sixty eight既75A
姐係咩size 32A? 31A?
好地地點解會用75 咩單位黎

34a

追左post一段時間
終於去左Satami買左個 明明好闊邊 但勁舒服
一個星期就感覺大左啲啲
同埋我想問satami啲cup數準唔準

75係cm 3x 果啲係吋
真係咁難明咩

Satami 大部分都準
好似有啲款會有細1 cup

呢啲貼身野我真係唔敢淘

絲打買左邊隻款

其實冇乜野
不過明知佢地淘寶大陸野都係會去買
起碼有得投訴先
但著落真係舒服同埋款都靚

搭單問
我戴左mm矯型半年左右，其實點先知幾時先要去買個批新
我mm係戴70F，正確size係咩 如果同男朋友報size應該報咩好？ 我應直接講F佢會覺得我講大話

你究竟幾大隻要着到68 70

70大隻？

各位絲有無矯形bra 推薦
利申 下垂平胸 2x歲

外擴呢

我平時著開75a 但都係覺得好鬆 今日去左bla bla bra試70b 點知個sales姐姐話我太瘦 要著65 但佢地最細得70 叫我去第二間問下 有無絲打知道邊度有賣65嘅bra

rm同mm有無報大數？

香港實店得Peach john有65

其實個size要點度
我企直度到32C 90度烏低度到32D
依家淨係着緊U記有pad㡳衫個中碼，想買返個正常bra

Satami 有得改帶

慳返d錢算啦